［An/Ios] Fate/Grand Order [96]種火再次挑戰失敗

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

屌你地開個門就1001左

新人留名

英靈靚相介紹：

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID
[img]images/spacer.gif[/img][/img]

上個post都係得種火一個負皮

活動攻略：

但1000就唔比再回覆係點

俾d尊重，黑人都係人，鯨魚都係魚

因為開POST果個計0

三招技
天性的肌肉
3回 20%攻up
3回 減傷500
回 2000hp
信仰加護
1回 40%攻up
3回 30%防up
3回 80%精神耐性up
回 3500hp
精神污染
解除弱體狀態
5回 1次根性 回5000hp

肌肉作成EX

神父靚相介紹

仲有淨係聽過kalafina三首歌

英靈靚相介紹：

力架究竟幾時先搶到

BIN C BIN到下年

佢冇可能搶到

半夜自己打飛機推post應該冇人阻到

我多數兩點後先瞓,有冇呀清接力

但呢個post好多痴線佬唔訓覺

我

固有時制禦

夠鐘食藥啦

有你呢句,大家都知點做

食乜藥丫 佢無得醫架啦

毒藥

華生今次我都唔幫你啦

有無日文高手巴打知封回信係講乜

得廿萬分 唔知上唔上到150

正常返先,真 天性的肉體

唔見左AC

留明

係

好悶

好似話確認到個AC有人keep住login,叫你試多次, 唔得再搵佢

一直以為黑提拉長頭髮

ログインされていることを確認いたしました。

呢句應該係紅字既意思, 搵其他高手解下

你睇真啲

條頸太長太幼

一直都短髮 不過白髮加白頭紗搞到好似痴埋一齊咁

冇解錯

522 574 652

綺禮

小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

我已經悶到爆果打肥

刷分呢

分日日1ap未夠

今年4月1到底有咩搞呢

愚人卡面

出新野我就嬲唔落咸川了

全ser派10000石第二日回溯

dark開頭加咗

而且等佢開哂d關再講啦

新5* POOL
男人黎

惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠惠

啊呀呀呀

垃圾爛尾

有新野照屌

性轉版

C呆

改名做月姬/GRAND REMAKE

即刻幫咸川含撚

布姐

一推

無TAMAMO就屌

別放棄！能贏！

比番麗雞我

留名 我要刷心臟

刷Free quest好過

終於131lv lu
求大腿加左請留名

最愛沖田added

眼訓

又改名
凜g呢

訓醒

848 沖田added

Added

No me ar ching
幫我個fd玩住先

叫我

真定假呀
咁我唔add你個fd
Add左上面個巴打先la

我個FD=我

我愛樓主

FATE除左C元帥本野同俾本野佢果條友之外係咪無咩克蘇魯元素

今晚會出咩

素材大量出現

槍職關

克蘇魯=Han Solo=Star Wars
Saber Wars玩Star Wars梗
算唔算

Zack

克蘇魯的世界觀中，尼托克莉斯也佔有一席之地。在故事中，她為了復仇而尋求邪神的幫助，成為奈亞拉托提普的崇拜者。
也因此，她在第六章的CM中騎著奈亞拉托提普的化身之一—「無貌的人面獅身獸」登場時，立刻就被克蘇魯的愛好者認出來。
然而，本作尼托克莉斯的克蘇魯捏他相當少，目前看來只有鏡子而已。而CM中的無貌獅身獸也被硬塞進奧茲曼迪亞斯的EX攻擊裡。

新手留名

歐洲人留名

仆街啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有D話SF真CASTER都係奈亞子

要不是我唔記得左自己寶具係咩
我一拳打撚死哂啲歐洲人

唔洗寶具啦

你已經死了

種子+爪
茶器唔知
不過應該會正常d
出騎關之前
見到最多人用既係飯盒會同蒙羅麗莎真係嚇親

好文明

id=684232

C狐BB

又要準備殺NOBU

暴露太多無美感

冇錯,著衫先最正

本田翼 added

Yes

準備爆果

咁衝動

不過都要睇下多唔多先 廢事最後幾日肝到仆街

營運真係痴撚線
明明成日無on都屈我有on唔比引繼碼我
可能成幾日都無得打活動

今次剩係等弓關刷羽毛
希望機率唔好太爛

幾時先有心臟刷

等多兩日

提醒大家quote左會比人扑

係⋯⋯⋯唔好quote我啊 方丈份人

橙牙

小二 黎幾隻新鮮滾熱辣既nobu

結果槍關跌乜

NOBA NOBA NOBA

最近晚晚都發惡夢

等報告再打

quote邊個？

[url]
[/url]
英國國會外有人開槍

搞到咁大

Me 囉 唔好quote我 為左大家既安全

一個都未打,ALL IN

之前悶到頂唔順刷好曬茄子
又可以翻去刷騎職關

me又贏

我都係
不過我可以打茄子換埋d狗肉

今日果關刷唔刷得過

岩啦無茄子

可以開始刷茄子 好似係

劍職轉咗+2茄子裝

膠窿依屎扑

終於有似樣啲嘅關

轉左裝加一

遲D刷無間地獄

我都係食咗果刷哂茄子
衰衝動

屌
早知唔爆果打茄子

iktf

諗住抽下禮裝打活動
點知見到金卡

點知係阿福

NOBA

阿福先正囉好冇

完全掌握
鹽川復刻點搞都知

好心d不男不女既唔好放入個佬pool啦

之前都有一次
不過嗰次係瑪莉皇后

不過就算一早知我都會爆果刷
下星期忙到刷唔到
最多打到冇體收工

抽禮裝打活動唔會係抽佬POOL啦

姆咪姆咪<3

但我抽佬pool

黑沖田

Me2

阿福都叫差,冇野啊

新手留名
借問聲想要碗咁打邊關好

一場百幾粒茄子,好撚正

等新關/刷有個有碗又有茄子既40AP

照咁睇就
法應該就碗+蜘蛛
弓就可能單蜘蛛或者三合一

＋7

計返舊版重有三關，
應該會係碗+蜘蛛，大雜燴同純蜘蛛

581,833,026
３個位，招長玩巴打
加左留個名，thx

尋晚巴打鬧得我好岩

姐係垃圾啦

好在我都未打 反咸川既仲有咩好講

fung加左

dark字頭申請咗

eu字頭加左

我完全掌握左鹽川點玩

係時侯BINC

848沖田added

幾時都話咸川最好

等緊營運比引繼碼我
希望mon緊post嘅大腿們唔好del小弟

名：sl1400@Lihkg

thx all
唔知係以前派得爽手定係而家叫做派得少
玩個零月儲埋都係得廿零粒果
嚟緊仲有新關有碗咁都係慳住過幾日睇下點先爆

me仲係對600日得個10粒嘢懷恨在心

毋忘十石

你吹得佢漲咩

跌咁多嬲唔落了

過多幾日唔記得架啦

南丁lily

Lily版我可以

黑沖田呢

added

新關好正

南丁都好高分

始終有50紅buff係唔會太差

你幾時黎呢到架

d技直頭勁到仆街
係個寶具on99咁

都係近幾日既事
好耐無上高登
前幾日上去個邊見好似無咩人咁
之後過黎睇下姐

立繪

我接受到

Okay la
好差咩

我都係咁話
點解咁多人接受唔到

作畫個推特貼出黎仲靚過GAME入面果張

原來如此

南丁係我二奶
南丁寶具語音真係超型

即卡爆果刷緊茄子

原畫師既南丁

呢啲先叫light呀大佬

茄子一早打完
我要茶碗關

YES
IN鹽川,I TRUST

迷雲不如迷鹽川

兩日後就有架啦

俾開頭張圖FAKE左

兩件都係垃圾

下一步係咪要補辨600日慶祝活動，仲要慶祝成個月派足成個月

乜都唔會有

下一步就係

直播時講

FF太多傷身

咁快又轉軚吹奏

冇轉過
冇抱過咩期望

每星期任務一粒+定期維護兩粒*4=12粒
每星期任務兩粒*4+定期延遲維護兩粒*2=12粒
要相信咸川數學

全部都比人調教過

一日未有野補飛都屌住鹽川老母先 鹽川仆街死

想問下呢啲活動掉落效率係邊度可以搵到？

人地寫明轉載禁止

[/quote]
想問下呢啲活動掉落效率係邊度可以搵到？[/quote]
人地寫明轉載禁止[/quote]
2CH有人計
手快丟左過黎無睇到
SORRY

credit又唔落

雖然一開始覺得釘宮同信長唔多夾 依家好似明點解搵釘宮

點解

果種有型得黎帶少少可愛既聲線真係無乜人配到

好悶，又冇新pool抽

無TAMAMO POOL

經驗值係帝都聖杯奇譚指哂名要釘宮配nobu

無聊抽阿福

「TAMAMO與好姊妹們」期間限定 pick up

岩岩回鍋玩番 想問靈基保官果個係做咩嫁？

倉庫

有緣一抽中

戰國TAMAMO風雲

聽日沖田alter

如果拉爾做打手既話夠唔夠大力?

起碼都1號

3RD 周回牙 覺得好悶 ,佢今日個關又唔係刷蜘蛛

騎囉

仲有無新關 ,無我唯有刷騎

唔係淨係話唔准轉去特定網站咩

後日有碗

後日先豌,咁,蜘蛛未要星期一

照佢而家咁睇
8關分4關兩次LOOP
如果無特別驚喜調次序既話
應該星期一弓職係三合一
星期三八騎混戰個關先係蜘蛛

睇唔明
不過新茄子掉落算ok,平均應該80一場

用人地金閃車

165個一場

重睇空境 式直死魔眼已經唔係活唔活著既問題 係見到既野都可以直死 好鬼屈機 不過都係山翁屈D 可以將死既概念加去人地到

有死既概念未可以比直死魔眼見到死線 ，但山翁強行加死亡概念個次唔係捨棄冠位先做到？

一次都好勁啦 如果對uo都用到的話就[

唔係

打埋銀肥換膠再換狗肉先

繼續沖田alter

同550日一樣
塩川真係好孤寒

仲以為會縮到10石 蟹煮榮恩

鹽川

阿榮乖

新關種子同黑爪掉落率唔錯，好似好抵刷

種跌得都算穩定

去到活動中後段如果都無野好刷真係咸川收皮啦

裝屎期真係冇野刷

D新會然係咁低汁

睇埋尾幾關先再決定屌唔屌柒咸川啦

600日派得10石
班無課狗憎死佢

派１０粒石等你地買1PACK個陣可以抽多次10連啊

課唔多 但一樣好憎佢
唔明白點解可以開開心心嘅事
要搞到大家都唔開心

根本唔關無課事

之前300，400，500 派d野同今次差好遠

同前幾次完全唔同level
唔憎個D咪已經係馴服哂既狗

咁關鹽川呢次活動咩事姐
咪又係呢10石先屌鳩佢呢樣果樣

關咩事
10石還10石
呢次活動還呢次活動

600日10石

拿，我就冇講過

最多話新關開得慢

呢次活動都要差評
覺得要上調看板裝掉落基數囉
滿突先+1掉落 我就唔捨得喇

600日10石又係你提既
龍門任你搬

突滿+1 FGO 傳統黎

我咪話今次活動DROP RATE鹽川已經改得好左
咁都屌得落,咪又係果10石

基數可以靠多跌出拉番上黎
睇佢點出既姐
滿突咩都係+1/*2架啦

咁都唔屌得咩

10石屌我覺得OK
活動無咩好屌,改善左好多

屌佢成日淨係出復刻活動得唔得

都係嗰句 由奢入儉難
明明以前更慘都捱到
宜家標準高左 接受唔到咁嘅活動體驗水平

人地今次係屌佢活動差WO
你問復刻咪自己問囉

雙重標準
真係難服侍

佢活動新關出得慢姐都係，冇乜特別
不過點解唔屌晒兩個

可唔可以出番d好玩少少既關 ，限下職既關都好啊

屌佢咪屌佢 洗擇日啊

唔係應該掉轉咩
1石不派 每次都課3pack先抽得晒
利申:習慣

不過比鹽川養左咁耐生，如果下個新活動都係垃圾，佢就請辭啦

小莫層殺小剛日

2017 都就快過咗 1/3、一個新Title活動都無

銀時終於寶五左

hea到咁都營收第一
<<鹽川

剪定事象的必然

我最睇唔過眼為左屌鹽川捧裝屎
真係得金魚記憶先做得出

銀時無寶5嘅世界線會被剪定

平心而論，今次復刻係新關開得慢，前期回報少到令人不耐煩啫，大抵質素同之前啲活動咪差唔多，玩法又係一成不變
（所謂新玩法，我覺得萬聖挑戰關同尼祿挑戰關個種都ok㗎啦）
無新意都無所謂，有新活動劇情都好呀，成3個月都無新活動

幾日前話冇錢，幾日就夠錢寶五
你份工請唔請人

仲有三關未出，最新果兩關啲掉落都合理啦，其實冇乜好屌

茨木三藏果期d台仔日本仔炎上屌到裝屎反皮話活動太密
而家自己食返哂

我係唔羽明多活動都屌 ，多活動未姐係多素材

教主又有新名

冇錢都可以寶5

你啱，派左十石

茨木傳到有角攞但其實無 最後攞10石完
三藏個期就 下半d料重新打過

玩家心態會因應時期唔同
初期 素材同QP夠升靈基就得 根本冇人升技
搞到只靠活動換領素材就夠用 活動本體就係配送角/禮裝
活動唔送角就先打二十大板

我唔洗太多活動啦
活動開(一至兩個禮拜)之後一個禮拜養生咁樣
活動排得密我覺得唔係好事黎(黑狗/以前玩擴散性)

是日沖太

其實茨木除左劇情十個鳩同無送角外，d獎都算係
平時活動2，3倍嘅石，符，結晶

牙突!

茨木嗰次最令人不滿係
開創左冇孔明就冇人權嘅風氣
反而拎住雙孔明師匠嗰啲 真係用腳都打贏 幾回合就秒
禮裝都突滿兩三張

我冇改過
都係鮮血魔孃

好圓

依家好啲
叫做梅林都冇先叫冇人權

兩樣都冇呢

個屁...股!

咪話兩樣都冇先係冇人權囉

孔明過勞死

果時我記得係藍卡隊
之後就綠卡寶具比翼，csor果類
最後齊曬裝就黑丁爆爆樂

睇錯野

果陣未玩
我奶光活動完之前一日先加入

最近都無咩活動要出動孔明啦

安西教練我想玩新ga共鬥event

比霉林蓋過左

奶光就唔同色減效唔同隊
藍卡隊繼續碾壓
去到奶光，黑丁就爆爆樂

冇梅毒

大路野用FD子咪得

安產型

好撚記得
抽到張五星禮走去問人果個加效果係做咩用
跟住有人答我話聽日活動完架囉喎

sor,講驚名
71個FD子得教主掛龍娘一定唔會搞錯

冇曬教友

嘩 你睇下啲線條幾靚

藍卡穩打但慢，月明狐戰術正式大規模應用
雙孔就比技csor放寶
黑丁絕對武力都係呢次充分體現到

One More Light

Linkin Park 新album 黎
死忠打定J咁解
5月中先出

Hajime社長

教主鍾意聽Linkin Park多啲定龍娘多啲

覺得LP啲新歌唔同晒所以冇再理
都係聽舊野多

唔好叫龍娘唱linkin park啲歌

下星期可以瘋狂聽高音質尼祿歌
雖然得一首

收島風月姬RAID

話會出七夜志貴
寶具 極死。七夜

Linkin Park 嘅歌只可以俾 Chester 唱

One more night 唔係Maroon5 唱咩

好聽咪得

使唔使send龍娘果段比你

One More Light
One more night

你話呢

One more time
one more chance

救命

冇卡抽 唯有去抽居屋

首in the end由小學二年班聽到依家就黎senior student

即係話教主你都唔想聽到龍娘唱Linkin Park嘅歌?

繼續燈

教主同龍娘被距離分開後十年從喪失中重生的感人故事

可能呢排打得丁多

唔好犯咁簡單嘅謬誤

殺人貴debuff無效,
全員第2turn即死確定,以2turn為循環
諗起都硬硬地

pool出晒3隻志貴，仲唔Allin等乜

原來L狐搭雙梅kill唔到都打到30萬

棄驚1年回流
040,926,520
求FD

男人

雙梅我阿媽都得啦

去到邊都見到神父

閣下阿媽肯定係奶光

靜啦

好正的

雙梅我呀嫲都得啦

你呀嫲一定係..

真●梅下梅下

神父成日mon post

船長黎

女帝同白貞邊個大啲

白貞

我老婆嘅魅力唔係淨係大波

沖田alter

講得好

用劍蘭打茄子真係爽

識貨

呢個第1有排企

出新野就第一啦

阿貴型喎
大把人會抽

有排企

信信T

google下睇下點入手先

劍龍

又有人係體育台洗版 麻煩做嘢

笑鳩死我

柒到喊

好正

組團

咪cospa d野
利申覺得好低質

其實你搵O寶可能差唔多樣

搵多件

鍾意個袋多d 但都好難拎出街用

係FGO好多周邊goods都好低質
全部都係用返官圖立繪直接印落去
D maker自己又無畫下新圖或者新材料加落去，好無誠意
雖然唔知係咪licensor限死一定要用自己野

因為版權係Sony TM DELiGHT WORKS三個分
Aniplex想出周邊一定要用返game入面啲圖
TM本家product一向都好高質
例如:

順帶一提
好多人唔明 點解同本家作品開作品都叫做聯動
因為嗰啲作品本身版權有部分去左動畫公司/製作委員會度
好多時候唔係TM一個話晒事
p.s. 其實講嘅都係廢話 常識

岩嘅

TM表示:我連game圖都玩得有heart過你

就算唔用驚圖都可以玩得有心思
好似果堆寶具解放防塵塞
我自己覺得好正

補多兩張

不過我冇

nobu nobu!

Nobu Nobu!

今晚11點準時殺NOBU

NobuNobuNobu

chuchu yeah

Noba!

Nobu

又哂卡

渣爆nobu粒lin

轉人地twitter 我無中二王

伯爵攞慣正牌揸波

鹽濕王

伯爵大撚把女FANS

排住隊比佢揸

又咪nobu

好多女fans都想比我揸

55

抱著幻想溺死吧

好多fans想揸你呀都

屌好撚恐怖

笑撚左

Nobu 收埋好多gif

我諗起FA隻Greed

準備唱歌

我笑撚埋右

都話唔比玩耳朵折磨

每晚都有批nobu聽歌死

刷哂茄子幾時出平蜘蛛關

殺職全蜘蛛

超高校級的臭雞

打住騎關先

之前覺得佢仲有得救嘅我真係弱智

鍾景輝.JPG

不愧係人類惡

又提真名看破

你們應當悔改

有冇人知佢默示錄果隻咩黎

應該係瘟疫？

瘟疫D FD掛

啟示錄中的四騎士（英語：Four Horsemen of the Apocalypse）被記載在《啟示錄》第6章，啟示錄中的四騎士傳統上被解釋為瘟疫、戰爭、饑荒和死亡，不過，對於四騎士的解釋略有爭議。

點解會用靈4張式 唔係應該用白和服架咩

第一個騎士是白馬，傳統上代表的是征服者，魔鬼之子，反基督。弓和冠冕都代表著征服，而白色代表的是神聖的逆反。

靈四正d

長髮

天啓四騎士先係真正嘅騎士
有騎馬

呢隻先啱
『ヨハネの黙示録』第6章第8節に記される、第四の封印が解かれた時に現れる騎士。青白い馬（蒼ざめた馬）に乗った「死」で、側に黄泉（ハデス）を連れている。疫病や野獣をもちいて、地上の人間を死に至らしめる役目を担っているとされる。

中文四係灰馬中伏

原來係Persona果幾隻

天啟四騎士

我係點捱到5點

HEA

到底fgo仲要持續無活動到幾時

不爽不要玩

誠信、團結、謙讓、尊重，這些都是非常重要的品質，如果你來到阿仙奴，你就會感受到這一切，而這也是我所為之自豪的。雖然很少有人真的在意這個，但我要說，運動是和價值觀緊密相連的。對我來說，阿仙奴就是世界上最好的球會，這傢俱樂部的成就是卓越的，不僅是它過往所取得的成績，更重要的，就是價值觀的體現。

雲加鏟

前四都讓埋出黎
真夠謙讓

我覺得無1粒記名靈基應該比機會你抽一次必中5*

用緊劍蘭武藏小莫打新關，揀卡果陣三隻輪流講交俾我

發下夢好啦

馬卡些爹？

之睇過條片係劍蘭 + 黑S
劍蘭寶具，黑S卡，劍蘭卡嘅順序揀
劍蘭：我が王に誓って
黑S：黙れ
劍蘭：はっ

劍蘭就哦馬卡些
小莫就馬卡些啦
武藏就馬卡些爹

真係傻左

5星禮裝

5星種火

好撚眼訓

不如出環保吹 用5隻5星可以抽一次必中五星

識用一定用靈2

根源就應該用番根源LOOK

抽番原本嗰隻

我係用靈4圖入

仲要冇限定同story限中

抽到既英靈會有7日使用權

不如用一粒換一符

一開始都係用靈三
望耐左發覺 靈二先係整得最有心機嘅一套

一隻角 3套衫 抵到爛

XA...

弓呆

Emiya

如果沖田alter唔係送,我將隻教主老婆變做黃膠

個個都做過啦

賣定都得

點解要放我地上枱

我重來都未賣過啲角做黃膠
利申:第1隻升完既四星角就係萬聖節教主老婆,冇升nigga

小學生,沖田

嚴格上黎講小學生階段二同三多左啲裝飾,沖田都左件陣羽織,分別唔算太大

睇真啲其實小學生02 03係幾唔同

啱 pass

刷刷下跌張裝

仲未跌

第3張
唔知點解呢個活動好似特別易跌
上次都4張

兩次加埋係0，你點睇

上次冇跌,今次補返

又bin

個別例子 我都4

淨係佢老婆alter留低唔變

我都零

巨人 青牛

手撕魔神柱再加佢個buff

做咩

搵唔番今朝學妹知仙貝用晒令咒張圖

右上個隻

但係乜都放入口呢樣好似唔MATCH

講下點解會咁先
本身因為戰鬥個陣bug左入唔到game所以試下引繼得唔得
點知原來我無記低個引繼碼，所以去左填form
但係填完form之後手痕再試多幾次入唔入到，咁當然係入唔到啦
結果而家搞到我個帳最後登入時間遲過個form提交個時間
求下日文高手巴打話我知個帳仲有無救

歡迎恥笑

有課過牛扒就易搞

肥牛ching如果冇課過既直接搵石頭帳起過個手算啦

呢個真 隊個記錄俾佢應該好快搞掂

就係有課過先咁想要返個帳

有課過都唔係即刻搞掂
有課加有引繼code就真係極速傳說

以前用過既都可以

姐係，其實你只係卡左戰鬥定係你直頭洗埋記錄

有課過就cap payment比佢睇(Google/apple，唔係銀行
最緊要有交易編號

卡左戰鬥
安全起見成隻game重裝左，點知無記低引繼碼

卡戰鬥重開隻game都卡？
唔係有得直接退出戰鬥唔接關咩

教豬用呢個表情好鬼得意

當時無得揀接唔接關，press start 之後卡死係個畫面到

點解過左咁耐WADA本FATE GO MEMO都無SCAN版 好想要呢張做桌面但自己無SCANNER

你有scanner都要cut開本書

我有兩本但冇scanner

請善用公司資源

有三本唔捨得cut

學妹私服點解可以正過戰鬥服咁多

大波波

各有各好

我都係覺得研究所果件好啲

拎你back up 果本犧牲下

黑絲

件件都咁正

盾子戰鬥服自我犧牲眼鏡屬性

無眼鏡真係無咁正

禮裝個件露太多 反而唔靚

好想食左佢

有課金，你搵人影你support list ，5星英，咁咪拎得番囉
Support有寫時間

呢個畫師之前幾張盾子我奶左13655次

一見到盾仔,就諗起高橋李依呢個癡線佬

多謝巴打，希望聽日可以攞返個帳

痴線佬

病態正太控

盾仔已經係高橋李依既形狀
我對盾仔有陰影

招SP
利伸 0仔

佢痴q咗線啊

神父話想應徵

聽講你同佢係基

咁短 不了

以淫笑黎回應

我仲係好掛住種田

非比尋常嘅關係

姐係nobu係1仔

唔好燒埋me

想要多d呢個角色既圖

玩FGO自己cap咪得

要同人圖 有幾咸濕得咁咸濕

兩夫妻床頭打交床尾和

刷絆可以刷埋書頁

神父咁大個人就收斂下咪撚咁咸濕啦屌你老味

神父 寧願打J都唔打機

十分同意啊華生

好似係打唔到

神父唔識上熊貓網,點算好

晴天清最近去邊到食大茶飯

可唔可以幫下手
一路玩住相安無事
結果頭先想開game就彈email error code=1出黎點算好
用緊op3t 7.1

自從比佢同事知道佢鍾意mk妹之後就唔玩

原來康智無教

相信教咗都唔會識

點解要介意人知佢鐘意啲乜

鳩up姐... 佢應該係抽到灰

唔係黑沙咩

都8年無打過online game

有冇人救下我

cap張圖睇過咩error

SORRY 認真左

屌自爆左

UST

lm

推

ust

自爆左
係咪因為:
此次的更新以後，將變成無法啟動的環境如下。
・root化※過的Android裝置
・Jailbreak化※過的iOS裝置
・改造過的裝置
・模擬器，或改造過的客戶端
・USB偵錯模式ON的狀態

ust 才子

我是辣殺

果左兩粒果就齊茄子

春

又要等多日刷得碗

自己睇吓

下2隻絆10就決定係L狐同酒吞

又幾似

1001

好得意

正啊呢隻蘿莉

C狐LILY

呢條先係藍眼白龍

已經out了

Have a small and very tiny pussy

好想要

阿榮好慘

包餅咁少款
定係隨機比

[img]

主流三連星

NOBA TIME

已經送咗佢地上天堂

今次唔唱歌

用龍卷卷爆佢地

如果係我買咗翻嚟唔會捨得食

食NOBU

過期甩色生蟲

食左佢地永遠係體內好幸福(?)

會痾返出黎

唔屙咪得

之前係咪有請人返工
仲未搵到工做
最近好認真戒丁就快兩個月鳥

點解係戒丁

巴打以前讀咩搞到而家變廢青

寫cv靚仔啲

之後係咪冇茶碗

出面有po請緊搬雲石
1日課到1pack仲有錢剩

腳

FBI is watching you

戒丁幾好 人變精神咗 對眼有神

什麼都沒有

お題箱から FGOのマリー・アントワネット

一車車Nobu 進入演唱會會場

課金を促す沖田さん

雲石好撚重,身體弱小真係咪搞,好細整傷

又玩精神虐待

孱仔先覺得雲石重

都唔係讀大學 玩撚完 上面UST好酸

YGO電影

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但搬雲石
你地班孱仔幾對唔夠我黎

又黎

十月睇左3場
好撚正

出黎啦
藍眼白龍

呢度係咪幫埋人搵工
利申：廢青

幾時會出現呢種文:
鹽川決定舉行活動!!只要將此篇貼文轉載十萬次每人自選一隻五星!!
請大家動動手轉寄一下!! 為自己的利益加油!!~

將此貼轉載就必定中五星,見到唔理就XXXXX

唔好理啲痴線佬

啱,好似樓下咁

大隻唔萬能

樓上癡線佬啊

見你召喚我,咪即刻覆

點解我仲未抽到尼祿

嫁定紅

做左羅馬公民未

做左

今天不小心把儲蓄的聖晶石用掉了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現召喚了的魔力計
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
召喚出的魔力計
是我今天看過最美好的東西
而那聖晶石用掉的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

兩個都冇茅

我只要沖田寶寶就夠了

HVA

why not both

學教主,唔大愛

咁花心嫁咩

我當圖鑑咁儲

煩緊仔仔揀中二王定舊劍好

again,why not both?

中二王

型撚到

好想有得抽大波新女呀！！

again,教主份人好...大愛會...

胸都係細啲好

大愛其他人關我鳩事

啱

Me 私心100%
只用下體思考

係狐我就得

如果尼祿出齊咁多職我會全部升齊擺fd list

唔係冇波，有腿有樣，我即刻狗衝

你覺得搖錢樹快啲定係紅王

其實唔介意工種應該好快搵到

扎鐵 我識人好好搵

尼祿2010先面世,好難比較到wo

沖田都好大

無社長力ex 根本無得比

係都釘板啦

教主你望佢套野好收得,咁龍娘就有機會出現係動畫啦
利申,出到pat屎咁都會買bd收藏

對於我個標準就不了

不嬲都支持fate series

都係辛苦錢
就好似個富婆條新仔咁

想hea咪考海關入境處呢d好鬼hea

最hea實係政府ws

沖田對腳同腋下正啲
而且性格好可愛

我老婆唔知有無機出場呢

又公開處刑

一齊出曬黎

左邊有無人認領

755,765,913

新玩 有冇巴打有位俾我加frd 想刷種火拿拿臨打nobu

我已經...無法再相信任何新手的承諾了

長玩哦

棄玩抖m先係真心玩家

好似得教主宿敵一個係真長玩

水著新手死剩幾個?

但教主咁...希望佢捱得住啦

實係尼錄痴線佬
龍娘同尼錄宿敵黎

無課金3日 我啲線條好似靚咗

老屎忽死剩幾個

打氣聲都響亮左

冇角力位講咩宿敵

啱
但係搞到教主深潛左一段時間都有返些少料到

不帶期待
不被傷害

根本係扮嬲 去lkf食女

2017年講愛

著草就著草啦

有幾多個呀

四星男差隻種火人

係，去lkf上時事台食女

人類惡隻巨嬰英真名候補

都唔知會唔會真係出

好事

肥佬邊有人要

考到我都想入

水著新手棄完又玩番

體能easy la

龍娘愛真心

肌肉爆棚的我一定pass

所以咪日日鋤龍娘

知啦屌

FBI or police

鋤bba合法,好似係

Agger 未比人拉過

仲有1個幾月

[有圖] 科大學生考試放屁俾人扣分

讀科大位巴打小心啦

FBI 都係LLC

FBI is watching you fap

FBI is fapping you

我淨係知道蝦 (ry

真識食

聽日先600日

你地班人又慫恿人入地盤
ws白紙係好難入

聽講IT狗都好hea同幾好搵

Fgo好game 日日玩

大愛撚

我最多係花心

花心到升力架先

邊隻係力架

樓上你死啦

I am the black of my skin

Steel is my body and fire is my blood.

見今次活動終於派八連
叫做可以升茨木
我想問下用開既巴打
平時係配咩禮裝

睇日本仔網站勁wo 黑鬼 又缺弓職4星人 咁咪升

龍娘教就應該升左龍娘先

我錯

隻野靈4好鬼難升

打完茄子，等茶碗

養生

興行的失敗を続けた史上最低の映画監督「エド・ウッド」
FBI初代長官であり大統領たちが恐れた男「J・エドガー・フーヴァー」
青い牛を連れた巨人「ポール・バニヤン」
訓練された真名看破班により、リヨ鯖3体の名前の予想が概ね固まったみたいです
全員近代アメリカ系ですね

真名看破

總統好耐冇蒲頭

社畜早

Guda子果隻算唔算幻靈
tall talk，April fool

蘑菇打黎問我4月1出咩好

一天英靈，GD子/男

沖田 alter

黑鬼勁唔勁同 佢係黑鬼冇衝突

賣都賣唔切，仲叫我升佢，話知佢幾勁口手卜廿

反例子
BX個個話廢
但個個都鳩衝90先

搖錢樹

掛種火出嚟真係驚比人del fd

黑鬼一公布個衝擊實在太大

我都想忍住唔抽架

又唔會嘅，除非你話自己乜乜教但又升叻架先
或者你100叻架都唔100你自己教果隻啦

呢架教

本身都唔想抽
但佢同黑呆一齊出，我為左黑呆而抽，雖則最後都抽唔到佢

比人笑多過Del

雙pick up伏撚到仆街 唔係兩隻都想要嘅話以後咪搞我

應該要一年以上先升到30技掛到出嚟

呢堆人係咪食左我愛一碌葛

Noba

NOBA比D掙扎

我抽jack抽到隻XA黃左

日日都一車車 一車車..... 冇種火化都算係咁

遲下出

1lv

唔好啊 想養生個銀包等綠卡sup出

收到風，法職師匠/雪山櫻黎

係櫻就完美 csor同佢好無緣 易爆死

抽親一係龍女一係芬恩

兩隻都係黃膠不用分那麼細

師匠挽留我玩呢隻game
果陣一開ser諗住儲石儲到佢出
啲packup冇抽過，直頭同班fd講到明話抽唔到就del game

之前卜火戈大山

今期賣左十張以上紅A

一車車紅a

歡迎來到fgo

龍娘仲有啲用,芬恩完全垃撚圾

Nobu 笑乜撚野
一拳打死你

係聞西度黑化哂

你fgo驚名……

點算妹抖龍就黎完季 無左佢仲點生存

我啲肌肉簡直係完美

demi有話要說好似都下集完

不要再說了

冇得睇kanna點算

咩係雪山櫻

唔知你地講咩妹抖龍
走左去google，點知出左個
[妹抖龍] 小林家的工口女♂僕

呢到咪仲有條龍囉

雪山女神 降靈落櫻到 好似凜個情況咁

無辜的怪物咋你

season2 season2

收聲啦Nobu

唱歌咁鬼死難聽 不了

拎呢條點同人比

無女僕龍咪重睇下點兔金拼悠悠newgame呢d

智乃

可憐

幾日無上來
fd list 有幾個2日前
係咪棄哂

NOBA!!

萌豚到下季自然有方法生存落去

其實龍娘條尾食唔食得

我一直都唔明點解小林家果條係食得

想食

養隻龍娘就唔使買生命麵包

四月有套野係大米人化...
我有冇睇錯

話咁快又四月
[叫春]
春天又來到了,與你相遇的春天
沒有你的春天
[叫春]

怪怪守護神

唔敢睇

有咩唔敢4月係睇依套 同聖誕節要睇白色相簿一樣道理

咁咩時間一條氣睇哂
呢啲唔想睇幾集停

啱呀清

上年3月尾趁放假三日睇哂

重創

又爆一個post

種火戒備訊號現正生效

ipad教徒召集

仲有鹽濕神父

耶誕梗係聖誕之吻

快手推爆佢，唔好比佢地搶

抽唔到梅芙 不了

悶

睇臭菜情人節煮到成台野冇人食 感覺多好

悶到課金

係巴尼陣亡紀念日啊

傳下教先

saber war2

睇你個名仲以為係牛丸教

好野收番埋費事多人爭

nobu alter

五星啊信

白色學校水著

雖然都係早見bb
不過瑪爾大正好多

又回滿體
NOBA

聽朝就有得刷無心法師

大致決定好晒人物
一陣開始動筆寫序章

碗差2樣就刷齊 應該刷唔到幾多場心

好有性趣

有冇肌肉完美既我

準備黑人來搶1001

掉率高可以考慮爆果

有
你係caster組既master

Me 呢

講下有咩人

咁屈機都寫入去

一拳一件

葛木蛇

有唔有我牙

出現了

種火人再次來襲

成唔成功呢